[沙田前線的話]收皮啦割乜撚野蓆呀？？？

好撚心痛呀 一擰轉面全部人走曬
一個防暴都未見到呀
灰衫肥仔呀 拎支大聲公係咁叫撤呀 話好多防暴

仲有呀 說好的玩火都不割蓆呢？
好撚心痛呀
就算前線放核彈呀 我都唔會割呀！！！！！
一隻狗都冇出現呀好撚鬼呀
依加前線個個都谷住谷住呀 仲割蓆割蓆

光復香港
時代革命

沙田而家散咗?

依加仲傾緊呀

大埔公路開左 會有龜黎 建議轉場北角 深水埗 留係沙田無用

主要係點解個個又話要割蓆

不要説：失民意，試著説：一齊贏翻民意

好撚鬼

就係你班撚樣走哂無野搞囉

唔會割 其實火法師做得幾好 吸引返班龜嘅目光係沙田 其實幫到第二區嘅手足

點可以全日一隻狗都冇出現係沙田

核爆都唔割！

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

辛苦現場手足

所以真係好撚鬼

冷氣軍師？

邊到有人話割

唔好話狗EQ底，我地俾人講兩講就發晒癲，做到過晒火
人地要警察局日日開記招係點解？就係睇死我班人EQ底一定發晒癲，日日同大眾做紀錄義士做過d乜野再光明正大清算
人地話我地暴徒，我地唔係 ，但係你睇下而家，係未想俾人落實做真暴徒？
而家 敵進我退，我覺得要全民休息下，clean your mind first ，等佢日日個記招無野講都好
大家唔岩聽都好，唔好屌先，先聆聽別人的意見，唔好個人中心自己覺得係點就點，唔好人地話開打就打，咁係無進步，大家俾惱心沖昏頭腦，唔該大家 冷靜下睇下自己做緊乜
2
3

沙田警處隔離呀

無割
但散得係岩
WTS同大埔已經有人散唔切拉左...

唔鼓勵任何形式嘅發泄行為，諗返立法會嘅手足，諗返天琦，你做嘅野係危害身邊嘅人定保護緊佢地，請勿為一時之快，好好考慮清楚